［求教］粉嶺上水手足點去理大？

MTR 係咪依家可以直去？

推

何文田行到過去

黨鐵。tst站行過去尖東

好似黃埔集人

270A?

依家出仲有冇用？

有

Poly仲有好多手足係入面

App 冇咗班次預報

我要帶啲咩去

幾時出都有用 一定要出嚟

豬咀，遮，魔法用品

黨鐵

咩都冇 早幾日俾曬前線朋友 得返黑口罩

要人

978出咗西隧先？
270A我見九巴app無寫路線正常又無改道
可能唔開

照出拎把遮拎d食物比前線食都好

黨鐵有狗 唔好搭鐵